UK HSBC ACCOUNT 申請後問題

各位已經開了UK HSBC ACCOUNT 既巴打你地好

我剛用HK Premier 開通咗UK Premier, 並在UK website 新增了USD currency account.
想問問巴打以下
1) 我所知UK Premier 要放GBP 5萬, 如果我將HK Premier 美金 (等值GBP 5萬) 轉賬去USD currency account後, 是否已經meet 到 UK Premier 要求, 還是我要直接放GBP5萬去Premier BANK account?

2)我聽講HK Premier 要放HKD 一百萬, UK Premier 只係放GBP 5萬(HKD 50萬左右) , 那我已link up 兩個Premier account, 如何將"home country" set 做UK Premier?

我是前日才開通UK account 的, 如果各巴打想開offshore account, 也可以大家分享一下

ching 用咩原因開?

工作需要, 的確我需要定時過英國

下星期收DHL 寄來的提款卡。好似香港Premier 有100個以上，keep 少少係HSBC UK Premier 已經可以免費⋯⋯

你上ebanking 試試自己改！

提款卡我未收
以我理解係香港set 做home country, 香港有HKD 一百萬, 咁你全球其他offshore premier 入面0 都可以

同樣地, 我set UK 做home country , UK acc 只要 GBP 5000 (大約50萬HKD) ,咁你全球其他offshore premier(包括HK) 入面0 都可以

但現在我問題係UK Premier 無得好似HK Premier 咁好有FX 俾你入USD , UK 要另開一個USD currency account 俾你入USD,
我問過UK 果邊currency account 內的錢不可當成 maintain UK Premier 的 GBP 5000, 即係點都要入轉GBP 5000 去UK Premier bank account

巴打想問多少少
我都定時去美國，都打算同你一樣開大貓離岸
想問問你係一年去幾耐而佢又批你？
仲有佢要你咩文件證明？

香港果PART 問長問短, 我俾埋我做緊咩project 佢睇, 吹到自己好regular 要過去,咁先幫我交UK , 反而UK 咩都無問就開了

咁洗唔洗要公司信證明啲乜？

我有俾埋, 其實應該無一個標準的, 畢竟你份工同我唔同...行業唔同, HSBC 可能根本就唔識你果行點做野, 有"足夠" prove 我諗就OK

明白，唔該哂巴打！

其實你話資金轉移或者準備喺嗰邊投資
佢就唔會問你攞 proof

師兄, 想問下你見完香港之後, 幾耐左右開到, 同埋香港講邊話, 要收到D 信先可以LINK UP 2邊既E-BANKING

所以香港完左到LINK UP要成個月, 係咪咁耐呢?

我將兩個星期左右開到戶口, 先收到HK HSBC 既email ,
之後你就唔好等UK 既信喇... 直接揾HK HSBC 問佢開咗戶口既ACCOUNT NUMBER 同 SORT CODE..

有呢兩樣野就可以打去UK 開通TEL BANKING 同INTERNET BANKING ...
兩樣開通就你就已經可以做HK UK LINK UP 動作... 完成後就可以過數去UK ACC

張DEBIT CARD 就真係要等UK 寄俾你

係 只要你home country account 係達到premier 既要求 咁你係全世界hsbc 既premier account 都冇最低存款要求

巴打 想問如果在HSBC UK 存美元於currency ac, min balance 是否唔計的?見呢度有巴打咁講 想問清楚

如果存美元去HSBC UK 能否像香港咁網上做定期?

仲有呢度有巴打話HSBC UK的debit card 要改pin 是否一定要去返英國ATM改?

求指引,.謝謝!

唔該哂
明白了

如果我係現有HK premier account
人身處歐洲工作（非英國）

可唔可以透過HK premier relationship manger開 UK premier?

呢個真係要HSBC 先答到你了

巴打我都去左IBC 搞完，問過幫我開果個STAFF,佢話成功開左了，要等UK 果邊寄信比我，但成三個星期都黎緊，都未收到任何野

想問巴打係咪現階段都可以問返HK 呢邊拎UK 既AC NUMBER 去開GLOBAL TRANSFER

同埋巴打等左幾耐先收到UK 既信同張CARD ?

你confirm 開咗戶就可以問HK HSBC 拎acc no. 同 sort code 打去UK 搞tel bank 同 internet banking ...之後就用得

CARD 就4WEEKS 左右 DHL 的
之後重有個PIN 係FOR CARD既.... 但我重未收到, 我都要嘈吓UK HSBC 睇吓咩事

神早開左啦 Hsbc premier hk夠一球其他都唔撚洗keep錢

咁就仆街啦，張卡同 pin 咁耐，趕住去英國🤦🏻‍♂️

踏入英國分行囉

好主意

如果之後去英國玩幾日，去嗰邊開會否方便啲？

呢個唔清楚, 答你唔到

英國開戶口要有英國地址證明 有效簽証
仲有要去分行book

所有currency 都會計min balance

我無記錯uk 上網都做到定期

改pin 呢樣真係唔清楚 因為太懶一直都係用緊佢比我既pin

我個uk hsbc account 都係就咁擺錢keep
不過間唔中要有少少出入數 如果唔係有機會frozen 你個account

你係UK Premier ?

係哩樣唔好，局住出出入入電滙既錢，擺喺度又冇乜息，可能expat會好d

巴打你上來搵個人同你轉幾蚊出入個戶口咪得
好多人有英國戶口 互轉唔洗錢

但我記得幫我開戶果個話GBP要keep min balance, 以我理解其他currency 唔計，求證

另外USD account網上開到, 但係冇息架，剛live chat問既

尋日收到pin啦，但得四位數字，咁香港點㩒機？同埋海外㩒收2.75% charge?

你張debit card pin係dhl寄還是普通信封郵寄？

改pin要英國ATM先改到
巴打你係開英國premier ?

我都想問這個問題！

話說我30/8時，上匯豐銀行總行開離岸戶口，但要排星期六要等到19/10，而平日都要去到16/9。

咁啱我和老婆1/9飛英國，於是就去英國HSBC試下開戶口，用了兩個半小時終於開通。那banker 問我老婆問戶口來做甚麼，我們就答佢讓小朋友讀書用，我怕不到戶口，於是俾埋我叔叔的英國地址，事實上在英國開戶口，banker 會要你在HSBC UK 的網頁自行輸入資料，其中有一欄是住戶地址，我試過輸入香港地址時，它要求我去英國以外的HSBC銀行試，於是我就輸入我叔叔的地址。

最後banker 俾了銀行戶口no, swift code , 密碼pad。而提款咭及密碼會直接寄香港。

我老婆已login HSBC HK 而且聯結HSBC UK。之後再開埋美金戶口，但找了很久都在香港版面找唔到。原來是HSBC 的程式問題，我老婆要unlink 左兩個戶口，再重新link up 過才見到美金戶口。

目前試過用匯款方法將HKD$100 傳過去HSBC UK。但要幾日才收款。
原來可以用Global transfer 送過去，可以即是收款。但要留意，那$100 會自動轉成等值英鎊。

現在諗緊
1. 存放等值50000英鎊的美元，是否可以。
2. 在那裡兌換美元或英鎊。
3. 諗住找HSBC HK 幫忙set home country。

兌換外幣，網上話用 IB，但我兌一次，就 close 左個account ，下次仲俾唔俾我申請?

唔係dhl呀

Advanced
香港照㩒4位數pin？

係
UK Advance 可以就咁keep balance 咩？唔係要每月入錢？

我十日內已經寄到

2. 同香港HSBC 講,佢會幫你轉

開左 expat

請問點轉home country 去 expat (可以keep 小d 錢 )

請問HSBC expat, 有無DEBIT CARD 㗎? 好似HSBC Premier UK 咁.

我以前問過uk hsbc 個phone banking 個cs話statement 上面間唔中有activity 就得，嗰時佢講current saving a/c 互相轉錢都ok總之月結單上面要有顯示有活動。而家唔知仲得唔得，但我呢幾年都係咁做 so far都無乜野，夠期仲自動寄新debit card 比我